7/3-15/7 墨爾本 塔斯曼尼亞 有冇人想一齊租車玩?

如題 目前只有我一個

1-3/7我會自駕tas

7/7-14/7 會自駕Tas

我遲你兩個禮拜

7月10-14會係Mel 有冇得join